夜期一通option入市一問

請問點解決?

按買入，再選買入(夜市)

關sir 想long 105 ?

ic thx

係
尋日試lp107今日止賺
而家再試

呢個係唔係你嚟㗎？